點解依幾日咁熱？

但又幾好天
真係好熱，仲見到啲師奶著羽絨

一拉開入面乜都無著

師奶喎

生過仔先好砌

師奶都岩

大波就啱